屌你老母十二點先掛呀on9，撞岩收工時間多人到西咁

屌撚死你天文狗